除夕想同手足們一齊倒數，踏入新一年繼續抗爭！

1，2，光，復，香，港，時，代，革，命！

我係踏入2020年嘅一刻想同眾義士一齊過，
話比大家知新一年會繼續抗爭。
當誓師大會又好，當第二日元旦遊行前嘅集氣大會又好。

我知31號7:00有除夕人鏈，又可能有和你shop 。

如果9:00-9:30 係各大倒數熱點開始集合好唔好？
銅鑼灣Time square /sogo?
中環蘭桂坊
尖沙咀海港城或海旁？

除咗願榮光之外一齊唱不屈進行曲歌詞好適合

來同行 看見嗎
大地上 不屈的心
告眾義士 即使險惡
也奮力 來驅走 昏暗
在黎明前 你聽見嗎
是濁霧下 鏗鏘吼聲
告眾弟妹 不屈的你
會照亮明天的 香港
為大義 來一起奮抗戰
讓熱淚 和鮮血 沒白掉
銘記 眾同伴獻身 約誓
願萬代 仍堅守這要塞
讓願望 能歸依這家邦
在 絕地 屹立 共建光輝
將正義 歸萬眾